請留意720宣傳造勢！

今日某街市每檔都收到720傳單
唔知其他街市咩情況其他地方咩情況
我想講雖然街市d仆街全部都政治冷感
但720嘅宣傳真係鋪天蓋地咁黎

唔該大家盡力宣傳721

任何人都可以係宣傳渠道

打開你把口 善用社交媒體

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

隨街帶紅色Marker、白紙、膠紙，將建制720遊行改做721

推721post 上熱門

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？